其實呢個世界所有嘢都係玩緊埋堆

大至共產黨係靠關係，埋堆識人，埋到堆就搵到錢

小至窮人要上流到上流社會，又係要玩埋堆，靠識人，講嘢要啱嘴型

另外好多行業又係要玩埋堆，例如樂壇，影壇等等

到最近我發現，其實香港嘅革命社會運動，其實都係玩緊埋堆，藍個邊無撚腦，就唔洗講太多
但黃呢邊，你必須要係ig fb瘋狂po文宣，瘋狂打卡先當你埋到堆，否則你就係藍色個邊，就算你岀過去無數次嘅示威，不斷勇武抗爭，只要你無打卡，無放上Social media 無比人知，你都會被標籤係藍絲或者港豬，有打卡個邊啲人就會唔同你再交往，其實呢種社會風氣，整個埋堆制度風氣一直瀰漫着整個嘅世界文明同制度

或者可能係小弟愚見，其實香港人根本無覺醒到，’大部分‘（非全部)人都只不過係為左埋堆，啱嘴型，求自身利益並唔係真心為個香港好，真心為個香港好嘅只有真正勇武抗爭，默默為香港犧牲嘅無名英雄，佢地唔係為左炫耀，唔係為左埋堆，有一個好純潔同高尚嘅精神去抗爭，我對佢地嘅行為好敬佩，自己超過20次勇武抗爭親眼睇住佢地比人拉，比人打，自己走得到，無事，當我知道自己到最後因為無比人拉同無打卡比人標籤左做藍絲港豬，我對整個社會同制度徹底失望

sorry，1999，唔知大家明唔明我講乜，我唔係想講咩大理論，大道理，我只不過想將我親眼見到同睇到嘅事實講岀嚟，我唔係想搞分化，大家可唔可以答下我，我個心態應該點調整

我唔係文宣巴，文筆同表達都可能唔係幾好，希望大家可能會明我講乜

做好自己就好了
我相信吸引力法則 會同性相吸
唔好為咗迎合人地扭曲自己
抗爭都係 keep住做你認為啱嘅事
睇連登就知無論你同人講用咩方法都會比人潑冷水話無用
我反而覺得呢個世代有自己思想同價值觀好重要

死五毛 pr又想合理化

pr係咩？

有冇睇清楚樓主講咩?
番屋企含撚啦盲毛

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

講得好埋堆跟風咁咪好多人都唔撚係咁真心

佢暗示緊班屎家軍都係有可能有做野冇打卡啊
比人暗地裏操控緊都唔知
死基佬開口埋口含撚

邊撚到有暗示啊傻閪
樓主講緊班打卡撚啊
你咪撚衝出嚟柒啦

只可以講岀生左係呢個最差最壞嘅時代

其實睇開啦
係連登先咁多嘈
前線做緊野咁多時間上咩

可能我太多雜念，抗爭意志唔夠堅定，而家呢刻有呢個下場，我唔甘心，但我知道有更多比我更慘嘅義士犧牲，我希望大家千祈唔好忘記，唔好比打卡凌駕左真正抗爭緊嘅人對香港嘅付出

毒撚表示：唔明

好多時真係咁。
我工作需要，經常同啲公司各國嘅中高層聯絡 (百萬年薪以上嗰類)。
基本上佢地好重視人事關係。唔識人，唔同人搞好啲關係做嘢會好麻煩，尤其大 project。
啲中高層有時會帶啲下一代親戚之類黎俾人見吓。

完全就係呢種感覺，要啱嘴型，大家圍威喂，好多情況唔係真係睇你付出幾多，做幾多識幾多，所以其實所有嘢都講緊埋堆